大家覺得辛苦既 記唔記得天琦講過

黎明前既黑暗 係至撚黑暗既

大家加油 做多啲任

你若不離 我定不棄

仲有下一句：
「真係好黑暗，但係黎明即將會來臨」
香港人 頂撚住